[足球係一門統計學]今晚賽果大分析

廢話小講，先講90分鐘賽果

2006年決賽：意大利1：1法國
2010年決賽：西班牙0：0 荷蘭
2014年決賽：德國0：0阿根庭

由此可見，近代足球係決賽上講求防守，任何一隊都唔會想輸第一球，今場仲要係世界杯決賽，球員心理壓力大上加大，90分鐘守和出現機會達99.9%

中左再分析加時

Yes